其實印度人用一隻手食野，一隻手炆屎其實好有智慧

當然唔係叫大家用手炆屎，精華在於永遠用一隻手做dirty work(例如換扶手，禁lift)
咁就要時刻remind自己唔好用呢隻手掂自己/其他人
食野前當然兩隻手都要消毒，但如果無野消毒時，都可以用另一無咩掂過污糟野既手食野

我覺得唔抆屎先最有智慧

呢句真

Me2 ah, only on dirty work. I dun wipe my ass barehands

一隻手食野，一隻手摸野

咁打丁要用邊隻手

真係未撚見過有動物會抆屎

印度人做開瑜伽
識得自含

貓

抆屎眼喎

用女朋友隻手

乾淨果隻手

Exactly.

每次屙完屎我都直接沖涼

最乾淨

珍。。

玩開輪姦

貓貓便便完會自己奶乾淨

可能係驚被班印度色魔屌屎忽，所以唔抆?